有無人intern做到隻狗咁仲要無乜錢

就係我 屌

利申新聞界

日日翻去scan野
Scan 到想死

會中幅射死

我都覺 仲要得7500但大公司同重要既dpt 所以都照做

我都唔明點解好多人都hea到爆
我就做唔停手

廉價勞工，笑死

我係某照市做汁貨番工等收工人工都高過你......

我<5000...

人地要靚CV無計

我我我
兩個月社工實習 fulltime
一蚊雞都無
除左要做機構野 仲要交學院既功課

岩岩相反，每日番工好想做野，但根本無野做
我唔係想白要份糧，係想學下野呀

新入職應該唔會比好多野做

我有12000 per month
返星期一至五 0900-0530
雖然成日要ot半個鐘

學校計6credit
逼住番，我依科intern無錢收
其他科/學校番Intern都會有錢

利申：social science 番NGO

唉，得8000 個月，仲要瘋狂塞野比你做
一鳩塞成幾個位既野比你做，d野仲要難做兼覆雜，未記得切已經要單拖做 ,係咁錯係咁比人屌 為既就係比佢地d full time放假

港台？

唔係
但唔講邊間啦

好後悔放棄咗政府offer

年年公司等暑假搵廉價勞工清呢d scan filing下欄野

Audit intern 狗也不屌
行得20/hr

你係咪會將執貨咕哩工落cv 搵degree holder jobs？

咁波板糖人都6十幾蚊一粒鐘，係咪寫埋落cv

免費勞工
我請你呀

做完都唔荒有咩project落袋同return offer

當然唔會

即係講廢話
去做扎鐵仲高人工添

仲要半年得3日leave我屌

我差唔多返咁長但得9k...
好想快能d完

我都想有intern番

2年前大公司計日薪320

仲做？

邊間咁撚度縮

咩行業咁好？

我都係 但佢地話我留咁短時間 無咩project 會俾我跟

跟學校報，係議員辦事處， 個半月要返96小時，做哂先得1500，真係車費都唔夠俾

少過5000，日日受氣，冇得quit怕唔夠鐘畢業，點算

真係想死。

非三大yr2 8000一個月 出名公司 返一至五8:15-5:15

朝9晚5政府9800

翻醫院1蚊都冇

same here
你出咩field？

咁咪好，仲嘈乜春

intern=免費/廉價奴工

岩牙
少annual leave先最能慘

有人唔做做狗

工程一堆

咁醫科既intern真係地底泥 你地un下腳就5,6k

個班無糧出

屌你無野做先正呀

課託 都算hea既但學校功課好辛苦

我係center畀同事當狗咁撚 學校功課真係痴撚線
利申 做youth

人工高 仲要個個星期有野玩

我果邊去到 27000$
自己都Allocate 咗一個位，下個月Onboard

唔知俾咩佢做好
專既野佢地又唔識

原來都有唔少義工
利申義工intern +1

但醫科grad咗人工有保證地高

27k 你講緊graduate internship 下麻

$8200 冇乜野做 老世同同事幾nice 但唔慣日日咁早起身

你見識少

係有
1000個唔知有無1/2個

政府月薪9800日日unun腳冇野做

樓豬係咪返cut唔到個間

讀law 做ifirm intern
或者長江上面個兩間ibank FO intern 40-50k

5年前 ive intern 得 3K

依啲聽講靠關係大過一切

好快有嘢做架喇

返6日 冇長短週
重要6日 都係9-18

4000蚊一個月 marketing 公司 做緊狗